我想喺國安法頒布前提大家幾句

有人話係香港自由最後一夜

但我反而覺得係運動嘅階段性成功

如果你覺得惡法嘅通過可以握殺呢場運動咁你就大錯特錯了

香港人從來都係喺壓逼之中成長

我地一直都係喺制度外爭取

你頒咩法我點解要理?

無錯，以後嘅日子可能會受到更大嘅打壓

但係咁樣更加可以令我地小心行事、使出更強嘅攻擊

我地唔可以預期對手唔會作出任何攻勢

請謹記

「抵擋得到攻擊先值得擁有勝利」

如果國安法唔過，場運動係唔會升級

只有場運動升級，我地先叫有所進步

所以大家，喺我地成功光復香港之前

保持冷靜，裝備自己，唔好放棄

願榮光歸香港

7月1維園見

當然，到時見

71維園見

越打壓既自由我地越要擁抱

岩岩先踏入黑暗時代喳
1/7見手足

打完飛機未? 場運動邊有升級? 越來越少人就真

唔可以俾中共摧毀信念

長路漫漫，和你抗爭，我很愉快

所以你更應該減少放負

支共立到既早都立左, 你估佢真係唔驚歐美制裁?
係全世界要搵支共賠武肺錢, 支那無辦法就搵D下策轉移視線

咁我就好想睇下佢做完呢場獨腳戲之後有咩搞喇